個夢唔可以完！

五大訴求 三位烈士 四位義士
我地唔可以比佢地失望
我唔想個夢咁快起身

到底點算好

奶我隻腳可能有救。利申：靚腳

好撚灰 腳都唔想奶了

一定唔會就咁玩完 堅持到最後一定會得到勝利

林奠: 哦, 多謝你話我知呀
人無恥就天下無敵